減人工減到無心機

上年又話2021年頭會加返人工
但老細話可能要再減多d
年中會一次過加

仲信唔信佢

鳩做吧

老細你都信即係注定食屎
老細係你有用果陣就tum你,無用果陣就扔低你

一萬蚊減10% ＝九千
九千加10% ＝九千九

今日已鳩緊

睇行業啦，唔係叫幫老闆諗但有啲真係坐左係度大半年

搵過份新工囉

搵下工先

叫佢私人畀咗你先，到時加就畀返佢

如果加到10%就好

不停減人工即係情況好差啦
諗唔到有咩行業年中環境會好到cover 之前嘅損失之餘，仲有閒錢追加人工

咁即係可以搵定工

本來好撚嬲
但上一年, 日日10點半起身開電腦冇野做就睇下卡通
食完飯又訓晏覺
之後就冇嬲

你邊行

今年係咪繼續

再睇多兩星期
如果仲係十幾個人有肺炎就要返工

到時我就唔得啦
要返office 又冇人工加

你做邊行？
快d睇多d卡通打多d機

文員仔一名
行業應該冇咩影響啦
我都冇見過文員仔係忙

老細話會加咪撚信
我個fd 2018年開始同老細講 老細話下年加
咁2019果陣就話下半年一次過加
咁2019同2020發生咩事大家都知 老細第一時間減佢人工
今年年頭開會話下半年如果好既全部加20%

不過最可惡既唔係佢老細
係佢自己本身 咁都唔走

Dklm 俾人減左成25% 唔撚做野了